有巴打預言會拉黎智英

（集思廣益）藍絲請入，請問香港有咩可能對美國既反制措施

未到97都話收返之後會拉黎智英啦

唔通黃子華又「預言」中咩